被割頸警員傷勢

藍絲群到傳

推

死不足惜

少少傷係度嘈生晒，屌你老母
殺人燒屍呢？

超過十成果個死左未